全港大撒資 係唯一出路

第一樣野要做既係賣樓
第二樣野要做既係換成其他貨幣
第三樣野係不消費/ 最低消費過日

唔好再係到打飛機啦
中國係一個有錢佬
係一個有錢佬面前佢跟本唔會聽你講
你幾時見過李+x 聽你講野？
佢地唯一驚既係無晒d 錢 即係支爆

香港點解咁多藍絲
係因為佢地有錢 佢地豐支足食
佢地鐘意樓價高 因為佢地有樓

勇武你地又唔敢 係少數
成日打飛機
咩全球登報 遊行 連儂牆 根本浪費時間
好似小朋友玩泥沙 扭計同大人嘈
根本無用